<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dudleynmj/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Collenethu/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dhwduqwhd/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardohg6/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniell4ty/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/fften014/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dinosf3/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/cplkkqhiv/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Drake6uy/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Crystalre3/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahdf7/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dimpledf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/dssmwqutmc/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>法轮功专辑·社会支持</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/cuymdwylid/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Ferrisefq/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Downeybhm/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyuk8/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="dpujccgmeojl/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/davis6yh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/31/n13343404.md#1" target="_blank">中共暴徒袭击香港大纪元记者 “追查国际”追查</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/31/n13343404.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/11/id13343494-b312b7de456fbb1f90aad7e21d91ee11-150x120.jpg" align ="left"></a>10月31日，总部位于纽约的“追查国际”发表了对暴力袭击香港《大纪元时报》记者梁珍女士事件的追查公告，强烈谴责幕后黑手中共的卑鄙行经，并呼吁香港警方缉拿凶手，保证香港的信仰自由和言论自由。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年11月01日 4:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/21/n13321179.md#1" target="_blank">荷兰电影节首映《别问问题》揭自焚真相</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/21/n13321179.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13323191-Screen-Shot-2021-10-22-at-11.49.41-AM-150x120.png" align ="left"></a>2021年10月13日，荷兰纪录片电影节（Beholders）在费赫尔市的文化港（Cultuur Haven Veghel）举行，当晚的首映式上播放了一部纪录片《别问问题》。这是一部揭露21年前，发生在中国政治中心地的世纪谎言。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月22日 11:24 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/27/n13264475.md#1" target="_blank">反活摘器官峰会吁媒体有责任揭露真相</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/27/n13264475.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13264500-2021-9-26-wscpfoh-nyc-summit_01-150x120.png" align ="left"></a>9月24日，“打击及防制活摘器官之世界峰会”（World Summit on Combating and Preventing Forced Organ Harvesting）举行了“媒体篇峰会”，讨论主流媒体对活摘器官罪行的沉默和自我审查的问题。来自欧、美、亚三大洲的新闻界资深人士共同谴责中共的反人类罪行，呼唤新闻从业者履行使命与责任：“尊重事实，制止邪恶.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年09月28日 2:30 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/14/n13233845.md#1" target="_blank">美议员吁国务卿向中共施压 释放山东工程师</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/14/n13233845.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13016277-A1-150x120.jpeg" align ="left"></a>2020年10月，周德勇结束在美国的探亲，飞回中国。现在，他被关押在山东东营滨海看守所。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年09月15日 2:18 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/23/n13182701.md#1" target="_blank">谢燕益：就许那案致北京市政法委书记</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/23/n13182701.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/04/id12904229-476cba4a9e718ff3506da964c790d8b6-150x120.jpg" align ="left"></a>当年天安门广场上的绝食学生中，有一位名叫许那（又名许娜），是北京广播学院（现中国传媒大学）的学生。32年前，她曾和同学高举“新闻自由，言论自由”的横幅，满怀希望地走在北京街头游行的人群中。32年后，许那仍在北京，却已在东城区看守所被刑事羁押了一年多时间。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年08月24日 5:35 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/20/n13175975.md#1" target="_blank">法兰克福法轮功集会 德议员声援 吁制裁中共</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/20/n13175975.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/08/id13175980-085095ed5ded6ba51b2f5c99f45a5af3-150x120.jpg" align ="left"></a>8月7日法轮功学员在法兰克福举行了反迫害22周年的大型游行集会活动。德国黑森州议会自民党议员奥利弗?斯蒂尔博克（Oliver Stirboeck）特此致信声援。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年08月21日 11:11 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/12/n13158310.md#1" target="_blank">美议员声援被中共关押的法轮功学员家属</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/12/n13158310.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/08/id13158558-05-2-150x120.jpg" align ="left"></a>美国联邦参议员马可?卢比奥（Marco Rubio）和联邦众议员戈斯?比利拉基斯（Gus Bilirakis）呼吁中共停止迫害法轮功，并特别关注佛罗里达州选区选民在中国大陆被非法关押的法轮功学员亲属，表达声援。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年08月13日 8:35 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/12/n13157750.md#1" target="_blank">美国前官员：中共迫害法轮功是群体灭绝</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/12/n13157750.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/08/id13157774-210211-Miles-Yu-in-Annapolis-Maryland.-Tal-Atzmon-small-1200x687-150x120.jpg" align ="left"></a>前美国国务院官员余茂春（Miles Yu）博士在接受独家采访时说，在中国，中共对法轮功犯下种族（群体）灭绝罪的证据比中共对维吾尔人犯下种族灭绝罪的大量证据还要多。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年08月13日 4:29 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/6/n13143632.md#1" target="_blank">法轮功反迫害22周年 德国政要声援</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/6/n13143632.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/08/id13143833-ac8ec076650c00a58794b5f142750206-150x120.jpg" align ="left"></a>在法轮功学员反迫害22周年之际，15位德国国会议员、州议员发表公告、声明或致信，谴责中共对法轮功学员的迫害及活摘法轮功学员器官的罪行，声援法轮功学员反迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年08月06日 11:19 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/31/n13129633.md#1" target="_blank">“我要学法轮功” 瑞士市民感叹真善忍无价</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/31/n13129633.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13129727-2021-7-29-switzerland-zurich-support-falun-gong_06-150x120.jpg" align ="left"></a>法蒂玛欣喜地说：“非常幸运，我在电车上看到了（法轮功），我马上下车，匆匆赶来。”“我非常相信这个功法可以帮助我改善身心，改善生活的各方面。在生命中遇到了他，让人感到非常高兴。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年08月01日 3:35 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/31/n13129148.md#1" target="_blank">德国慕尼黑法轮功反迫害集会 政要致信声援</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/31/n13129148.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13129199-2021-7-30-germany-munich-falun-gong-rally_05-150x120.jpeg" align ="left"></a>7月24日，部分法轮功学员在德国巴伐利亚州首府慕尼黑举办信息日，揭露中共22年来迫害法轮功的罪行，并展示给民众法轮功的美好。该活动获得来自巴伐利亚州国会和州议员的支持，同时得到众多民众的签名声援。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月31日 9:23 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/30/n13127336.md#1" target="_blank">瑞士联邦议会前主席：谴责中共实施的杀戮</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/30/n13127336.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13127911-0d9643e6ea215d1a268a9eaab2bad0fd-150x120.png" align ="left"></a>二零二一年七月二十八日，瑞士部分法轮功学员来到法语区的双语州弗里堡的州府所在地弗里堡市（Fribourg），举办720反迫害二十二周年纪念活动。瑞士资深政治家、联邦议会前主席、弗里堡市前市长多米尼克·德·布曼发来支持信息，两位弗里堡州大议会议员也特别到场声援。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月31日 2:08 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/27/n13119398.md#1" target="_blank">瑞士洛桑法轮功反迫害活动 政要到场支持</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/27/n13119398.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13119424-2021-7-26-swiss-lausanne-falun-gong-truth_04-150x120.jpg" align ="left"></a>7月22日，继在日内瓦、纳沙泰尔的纪念活动后，瑞士部分法轮功学员又来到被称为“奥林匹克之都”的瑞士第四大城市洛桑，继续举办“7·20”反迫害22周年的纪念活动。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月28日 5:09 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/27/n13118879.md#1" target="_blank">法轮功学员22年反迫害 美加州官员致函支持</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/27/n13118879.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13118881-2021-7-26-california-vip-support_01-ss-150x120.jpeg" align ="left"></a>在法轮功学员反迫害22周年之际，美国加州多位政要发来信函，称赞“真、善、忍”原则，支持法轮功学员为人权和平抗争，谴责中共持续的迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月27日 10:45 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/26/n13116951.md#1" target="_blank">真善忍福益社会 多国政要感佩法轮功学员</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/26/n13116951.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13117142-2021-7-16-geneva-720-rally_04-150x120.jpg" align ="left"></a>法轮功学员反迫害22周年期间，世界多国政要、人权活动家、非政府组织和社团领袖、专家学者、各界民众大声疾呼制止中共迫害，并向法轮功团体表达敬佩和感激。他们表示，法轮功“真、善、忍”的理念福益社会，为世界带来希望。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月27日 8:51 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/26/n13116685.md#1" target="_blank">波兰法轮功学员集会 议员：必须停止迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/26/n13116685.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13116863-2021-7-25-poland-720-activities_04-150x120.jpeg" align ="left"></a>波兰法轮功学员继7月18日在华沙中使馆前静坐，抗议中共对法轮功持续22年的残酷迫害后，于22日在华沙议会楼前举行活动，呼吁波兰议员们关注当今世界最大的人权灾难，共同制止中共迫害。活动得到了过往议员们和民众的支持。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月27日 10:14 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/25/n13114441.md#1" target="_blank">全球政要声援法轮功 吁结束中共迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/25/n13114441.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13114460-2021-7-22-us-representatives-support-0-150x120.jpeg" align ="left"></a>2021年“7?20”期间，全球各国政要、非政府组织发声要求中共停止迫害法轮功，释放所有被非法关押的法轮功学员。他们呼吁惩治迫害参与者，并赞扬法轮功学员22年来坚持“真、善、忍”的信仰与理性和平的抗争精神，并表示要和法轮功学员站在一起。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月26日 9:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/24/n13112261.md#1" target="_blank">斯洛伐克首都政府楼悬挂支持法轮功旗帜</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/24/n13112261.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13112647-2021-7-23-slovakia-bratislava-720-rally_04-600x401-150x120.jpg" align ="left"></a>7月20日上午，法轮功学员在斯洛伐克首都布拉迪斯拉发市中心的赫维兹多斯拉夫广场（Hviezdoslavovom　námestí）举行反迫害22周年集会。包括欧洲议会议员、斯洛伐克国民议会议员在内的多位政要来到现场声援。不少过往民众明白了真相后纷纷签名支持法轮功反迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月25日 2:38 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/22/n13108359.md#1" target="_blank">美专家鼓励法轮功学员： 磨难中要坚持信仰</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/22/n13108359.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13109202-P1220170-copy-150x120.jpg" align ="left"></a>“中共对法轮功学员的所作所为，确实暴露出其杀人的本性。”女权无疆界组织创始人兼主席瑞洁?利特琼（Reggie Littlejohn）近日接受大纪元采访时表示，中共在“谋杀”法轮功学员，并“活摘”他们的器官。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月23日 11:04 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/23/n13109600.md#1" target="_blank">德国议员：结束迫害法轮功必须是外交政策目标</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/23/n13109600.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13109625-76fee19b59d0c4d4f6cf5d7b5a23eb46-150x120.jpg" align ="left"></a>法轮功反迫害22周年前夕，德国法轮功学员于7月17日在首都柏林举行了大型集会游行活动，接到了八位来自不同党派议员声援法轮功反迫害的信函。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月23日 9:24 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/22/n13108177.md#1" target="_blank">国际宗教圆桌会议主席：制止中共迫害法轮功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/22/n13108177.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13109117-Screen-Shot-2021-07-23-at-12.56.29-AM-150x120.png" align ="left"></a>国际宗教自由圆桌会议共同主席格雷格·米切尔（Greg Mitchell）呼吁国际社会，共同制止中共对法轮功的迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月23日 2:34 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/22/n13107072.md#1" target="_blank">法轮功7·20反迫害 瑞士议员到场声援</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/22/n13107072.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13107161-2021-7-21-swiss-720-rally_03-150x120.jpeg" align ="left"></a>7月20日，瑞士部分法轮功学员来到纳沙泰尔州的首府纳沙泰尔市，举行反迫害集会。这是法语区反迫害巡回活动的第二站。四位议员到场发言，声援法轮功学员反迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月23日 11:35 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/21/n13104833.md#1" target="_blank">法国十城市法轮功反迫害 政要媒体支持</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/21/n13104833.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13104861-2021-7-20-france-10-cities-falun-gong-truth_01-ss-150x120.jpeg" align ="left"></a>7月17日，在反迫害22周年之际，法国10大城市包括海外三省的法轮功学员同时举行了反迫害集会，向当地民众揭露中共迫害法轮功的真相，并介绍法轮功的美好。法国政要发来信函，支持反迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月22日 1:57 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/15/n13091349.md#1" target="_blank">法轮功反迫害22周年 英国政要支持</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/15/n13091349.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13091720-2021-7-14-united-kingdom-vip-support-falun-gong_01-ss-150x120.jpeg" align ="left"></a>在纪念“7?20”法轮功反迫害22周年期间，英国学员将举行一系列讲真相活动。英国各地政要事先发来了信函，表达他们对法轮功学员的支持，并表示必须追究中共政权对法轮功修炼者及其他人发动残酷迫害的罪责。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月16日 4:43 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/15/n13091403.md#1" target="_blank">国际宗教自由千人峰会 “反共”成共识</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/15/n13091403.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13091728-P1220251-150x120.jpg" align ="left"></a>中共政权“处于最后阶段”，美国国务院前宗教自由大使布朗巴克（Sam Brownback）7月13日向大纪元表示。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月16日 3:02 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/15/n13090743.md#1" target="_blank">欧洲政要感佩法轮功 敦促中共停止迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/15/n13090743.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13091103-f_DSC7163-150x120.jpg" align ="left"></a>中共1999年7月开始迫害法轮功时叫嚣三个月内消灭法轮功，然而，二十多年过去了，法轮功不但没有销声匿迹，反而洪传到世界一百多个地区和国家。在欧洲越来越多的政要感佩和支持法轮功，谴责中共的迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月16日 12:18 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/12/n13084394.md#1" target="_blank">加国亚省省长：终结中共！法轮大法好！</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/12/n13084394.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13084410-20210712-LiYiRen-Jason-Kenny-Rosy-Y-150x120.jpg" align ="left"></a>因疫情中断一年后，加拿大卡尔加里牛仔节于7月9日~18日举行，各级政府官员和民众纷纷涌上街头。全球退党义工郭文文女士在征签“终结中共”（END CCP）时，巧遇亚省省长康尼（Jason Kenney）。康尼特地拨开人群和她握手，并带领周围的人群高呼“终结中共！法轮大法好！”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月13日 1:31 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/9/n13078953.md#1" target="_blank">一位法轮功学员的经历感动美国州长</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/9/n13078953.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13079424-2021-7-7-mh-nebraska-victims-of-communism-speech-by-wang-01_cut-150x120.jpg" align ="left"></a>美国内布拉斯加州州长皮特?里基茨（Pete Ricketts）6月24日在州议会大厦宣布7月为“共产主义受害者纪念月”。法轮功学员王先生现场三分钟的发言，令州长及其他政要们感动。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月10日 12:17 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/3/n13064493.md#1" target="_blank">国庆日 加拿大法轮功学员尼加拉瀑布传福音</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/3/n13064493.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13064541-IMG_2430-150x120.jpg" align ="left"></a>7月1日是加拿大国庆日，世界著名景点尼加拉瀑布风和日丽，街道上车水马龙，来来往往的游客络绎不绝。经历一年多疫情封闭的人们，纷纷走出家门，来到风景优美的景点休闲度假。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月03日 9:44 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/28/n13053042.md#1" target="_blank">女儿日本营救被中共非法关押母亲 议员表示帮助</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/28/n13053042.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13053048-197562750_848917295746219_6857424771753940453_n-150x120.jpg" align ="left"></a>6月2日在家中遭绑架的法轮功学员毛嘉萍至今仍然被关押，家属无法探视，她的女儿付伟彤在日本继续营救母亲。6月24日，付前往樱田义孝众议院议员和笠浩史众议院议员办公室寻求国会议员帮助营救至今无法和家人会面，仍在被非法关押的母亲。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年06月28日 10:22 PM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4386_2.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4386.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4386_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;3&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4386_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4386_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4386_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4386_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4386_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4386_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4386_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4386_4.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4386_3.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4386_3.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4386_3.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf4386_3.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf4386_3.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
